{"atividade_principal": [{"text": "Com\u00e9rcio varejista de produtos saneantes domissanit\u00e1rios", "code": "47.89-0-05"}], "data_situacao": "03/11/2005", "complemento": "465 A", "nome": "CLIN COMERCIAL EIRELI", "uf": "RJ", "telefone": "(21) 2524-7575", "atividades_secundarias": [{"text": "Com\u00e9rcio varejista de material el\u00e9trico", "code": "47.42-3-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos de papelaria", "code": "47.61-0-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de embalagens", "code": "46.86-9-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de m\u00e1quinas, aparelhos e equipamentos para uso odonto-m\u00e9dico-hospitalar; partes e pe\u00e7as", "code": "46.64-8-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de outras m\u00e1quinas e equipamentos n\u00e3o especificados anteriormente; partes e pe\u00e7as", "code": "46.69-9-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de produtos aliment\u00edcios em geral", "code": "46.39-7-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de produtos de higiene, limpeza e conserva\u00e7\u00e3o domiciliar", "code": "46.49-4-08"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de produtos odontol\u00f3gicos", "code": "46.45-1-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de roupas e acess\u00f3rios para uso profissional e de seguran\u00e7a do trabalho", "code": "46.42-7-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos de colchoaria", "code": "47.54-7-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos de viagem", "code": "47.82-2-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos do vestu\u00e1rio e acess\u00f3rios", "code": "47.81-4-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos esportivos", "code": "47.63-6-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de bebidas", "code": "47.23-7-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de cal\u00e7ados", "code": "47.82-2-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de embarca\u00e7\u00f5es e outros ve\u00edculos recreativos; pe\u00e7as e acess\u00f3rios", "code": "47.63-6-05"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de ferragens e ferramentas", "code": "47.44-0-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de materiais de constru\u00e7\u00e3o em geral", "code": "47.44-0-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de materiais de constru\u00e7\u00e3o n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "47.44-0-05"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de m\u00f3veis", "code": "47.54-7-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de outros produtos n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "47.89-0-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de produtos aliment\u00edcios em geral ou especializado em produtos aliment\u00edcios n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "47.29-6-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista especializado de equipamentos e suprimentos de inform\u00e1tica", "code": "47.51-2-01"}, {"text": "Servi\u00e7os especializados para constru\u00e7\u00e3o n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "43.99-1-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de cosm\u00e9ticos e produtos de perfumaria", "code": "46.46-0-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de cosm\u00e9ticos, produtos de perfumaria e de higiene pessoal", "code": "47.72-5-00"}, {"text": "Repara\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de computadores e de equipamentos perif\u00e9ricos", "code": "95.11-8-00"}, {"text": "Aluguel de m\u00e1quinas e equipamentos para escrit\u00f3rios", "code": "77.33-1-00"}], "qsa": [{"qual": "65-Titular Pessoa F\u00edsica Residente ou Domiciliado no Brasil", "nome": "FRANCISCO ENILSON DE SOUZA"}], "situacao": "ATIVA", "bairro": "MARIA DA GRACA", "logradouro": "R CONDE DE AZAMBUJA", "numero": "465", "cep": "20.785-342", "municipio": "RIO DE JANEIRO", "porte": "DEMAIS", "abertura": "05/01/1987", "natureza_juridica": "230-5 - Empresa Individual de Responsabilidade Limitada (de Natureza Empres\u00e1ria)", "cnpj": "31.328.784/0001-05", "ultima_atualizacao": "2020-02-08T05:02:23.985Z", "status": "OK", "tipo": "MATRIZ", "fantasia": "", "email": "", "efr": "", "motivo_situacao": "", "situacao_especial": "", "data_situacao_especial": "", "capital_social": "600000.00", "extra": {}, "billing": {"free": false, "database": false}}