{"atividade_principal": [{"text": "Com\u00e9rcio varejista de carnes - a\u00e7ougues", "code": "47.22-9-01"}], "data_situacao": "23/04/2005", "nome": "KATIA BACELLAR OLIVE MARINS", "uf": "RJ", "atividades_secundarias": [{"text": "Com\u00e9rcio varejista de mercadorias em geral, com predomin\u00e2ncia de produtos aliment\u00edcios - minimercados, mercearias e armaz\u00e9ns", "code": "47.12-1-00"}, {"text": "Fabrica\u00e7\u00e3o de produtos de padaria e confeitaria com predomin\u00e2ncia de produ\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria", "code": "10.91-1-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de outros produtos n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "47.89-0-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos do vestu\u00e1rio e acess\u00f3rios", "code": "47.81-4-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de outras m\u00e1quinas e equipamentos n\u00e3o especificados anteriormente; partes e pe\u00e7as", "code": "46.69-9-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de roupas e acess\u00f3rios para uso profissional e de seguran\u00e7a do trabalho", "code": "46.42-7-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de embalagens", "code": "46.86-9-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de bicicletas e triciclos; pe\u00e7as e acess\u00f3rios", "code": "47.63-6-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de bicicletas, triciclos e outros ve\u00edculos recreativos", "code": "46.49-4-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de materiais de constru\u00e7\u00e3o em geral", "code": "47.44-0-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de materiais de constru\u00e7\u00e3o em geral", "code": "46.79-6-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de outros artigos de uso pessoal e dom\u00e9stico n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "47.59-8-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de outros equipamentos e artigos de uso pessoal e dom\u00e9stico n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "46.49-4-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos de ca\u00e7a, pesca e camping", "code": "47.63-6-04"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de brinquedos e artigos recreativos", "code": "47.63-6-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de suvenires, bijuterias e artesanatos", "code": "47.89-0-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de material el\u00e9trico", "code": "47.42-3-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de material el\u00e9trico", "code": "46.73-7-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de ferragens e ferramentas", "code": "47.44-0-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de ferragens e ferramentas", "code": "46.72-9-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos de ilumina\u00e7\u00e3o", "code": "47.54-7-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de lustres, lumin\u00e1rias e abajures", "code": "46.49-4-06"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos de tape\u00e7aria, cortinas e persianas", "code": "47.59-8-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de artigos de tape\u00e7aria; persianas e cortinas", "code": "46.49-4-05"}, {"text": "Comercio varejista de artigos de cama, mesa e banho", "code": "47.55-5-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de artigos de cama, mesa e banho", "code": "46.41-9-02"}, {"text": "Comercio varejista de artigos de armarinho", "code": "47.55-5-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de artigos de armarinho", "code": "46.41-9-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de produtos saneantes domissanit\u00e1rios", "code": "47.89-0-05"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de produtos de higiene, limpeza e conserva\u00e7\u00e3o domiciliar", "code": "46.49-4-08"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista especializado de equipamentos e suprimentos de inform\u00e1tica", "code": "47.51-2-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de suprimentos para inform\u00e1tica", "code": "46.51-6-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de equipamentos para escrit\u00f3rio", "code": "47.89-0-07"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos de papelaria", "code": "47.61-0-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de artigos de escrit\u00f3rio e de papelaria", "code": "46.47-8-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista especializado de eletrodom\u00e9sticos e equipamentos de \u00e1udio e v\u00eddeo", "code": "47.53-9-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de m\u00e1quinas, aparelhos e equipamentos para uso agropecu\u00e1rio; partes e pe\u00e7as", "code": "46.61-3-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de equipamentos el\u00e9tricos de uso pessoal e dom\u00e9stico", "code": "46.49-4-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de componentes eletr\u00f4nicos e equipamentos de telefonia e comunica\u00e7\u00e3o", "code": "46.52-4-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista especializado de equipamentos de telefonia e comunica\u00e7\u00e3o", "code": "47.52-1-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de m\u00f3veis", "code": "47.54-7-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de m\u00f3veis e artigos de colchoaria", "code": "46.49-4-04"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de bombas e compressores; partes e pe\u00e7as", "code": "46.69-9-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos esportivos", "code": "47.63-6-02"}, {"text": "Lojas de variedades, exceto lojas de departamentos ou magazines", "code": "47.13-0-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de cosm\u00e9ticos, produtos de perfumaria e de higiene pessoal", "code": "47.72-5-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de cosm\u00e9ticos e produtos de perfumaria", "code": "46.46-0-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de m\u00e1quinas, equipamentos para terraplenagem, minera\u00e7\u00e3o e constru\u00e7\u00e3o; partes e pe\u00e7as", "code": "46.62-1-00"}, {"text": "Restaurantes e similares", "code": "56.11-2-01"}, {"text": "Lanchonetes, casas de ch\u00e1, de sucos e similares", "code": "56.11-2-03"}], "qsa": [], "situacao": "ATIVA", "bairro": "AROEIRA", "logradouro": "R ALCIDES MOURAO", "numero": "592", "cep": "27.945-401", "municipio": "MACAE", "porte": "EMPRESA DE PEQUENO PORTE", "abertura": "08/08/1994", "natureza_juridica": "213-5 - Empres\u00e1rio (Individual)", "fantasia": "ACOUGUE DO BETINHO", "cnpj": "39.690.284/0001-20", "ultima_atualizacao": "2020-02-08T04:30:08.734Z", "status": "OK", "tipo": "MATRIZ", "complemento": "", "email": "", "telefone": "", "efr": "", "motivo_situacao": "", "situacao_especial": "", "data_situacao_especial": "", "capital_social": "200000.00", "extra": {}, "billing": {"free": false, "database": false}}