{"atividade_principal": [{"text": "Atividades de sonoriza\u00e7\u00e3o e de ilumina\u00e7\u00e3o", "code": "90.01-9-06"}], "data_situacao": "19/09/2012", "complemento": "TERREO", "nome": "S L VIDI COMERCIO E REPRESENTACOES LTDA", "uf": "RJ", "telefone": "(22) 2732-7877", "atividades_secundarias": [{"text": "Aluguel de m\u00e1quinas e equipamentos para constru\u00e7\u00e3o sem operador, exceto andaimes", "code": "77.32-2-01"}, {"text": "Aluguel de outras m\u00e1quinas e equipamentos comerciais e industriais n\u00e3o especificados anteriormente, sem operador", "code": "77.39-0-99"}, {"text": "Atividades paisag\u00edsticas", "code": "81.30-3-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio a varejo de pe\u00e7as e acess\u00f3rios novos para ve\u00edculos automotores", "code": "45.30-7-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio a varejo de pneum\u00e1ticos e c\u00e2maras-de-ar", "code": "45.30-7-05"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de ferragens e ferramentas", "code": "46.72-9-00"}, {"text": "Comercio varejista de artigos de armarinho", "code": "47.55-5-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos de ilumina\u00e7\u00e3o", "code": "47.54-7-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos de papelaria", "code": "47.61-0-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos esportivos", "code": "47.63-6-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de bicicletas e triciclos; pe\u00e7as e acess\u00f3rios", "code": "47.63-6-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de brinquedos e artigos recreativos", "code": "47.63-6-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de madeira e artefatos", "code": "47.44-0-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de materiais de constru\u00e7\u00e3o em geral", "code": "47.44-0-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de medicamentos veterin\u00e1rios", "code": "47.71-7-04"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de m\u00f3veis", "code": "47.54-7-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de produtos aliment\u00edcios em geral ou especializado em produtos aliment\u00edcios n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "47.29-6-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista especializado de equipamentos de telefonia e comunica\u00e7\u00e3o", "code": "47.52-1-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista especializado de equipamentos e suprimentos de inform\u00e1tica", "code": "47.51-2-01"}, {"text": "Constru\u00e7\u00e3o de instala\u00e7\u00f5es esportivas e recreativas", "code": "42.99-5-01"}, {"text": "Instala\u00e7\u00e3o de portas, janelas, tetos, divis\u00f3rias e arm\u00e1rios embutidos de qualquer material", "code": "43.30-4-02"}, {"text": "Instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o el\u00e9trica", "code": "43.21-5-00"}, {"text": "Instala\u00e7\u00f5es hidr\u00e1ulicas, sanit\u00e1rias e de g\u00e1s", "code": "43.22-3-01"}, {"text": "Manuten\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o de geradores, transformadores e motores el\u00e9tricos", "code": "33.13-9-01"}, {"text": "Montagem e instala\u00e7\u00e3o de sistemas e equipamentos de ilumina\u00e7\u00e3o e sinaliza\u00e7\u00e3o em vias p\u00fablicas, portos e aeroportos", "code": "43.29-1-04"}, {"text": "Servi\u00e7o de transporte de passageiros - loca\u00e7\u00e3o de autom\u00f3veis com motorista", "code": "49.23-0-02"}, {"text": "Servi\u00e7os de alimenta\u00e7\u00e3o para eventos e recep\u00e7\u00f5es - buf\u00ea", "code": "56.20-1-02"}, {"text": "Servi\u00e7os de pintura de edif\u00edcios em geral", "code": "43.30-4-04"}, {"text": "Servi\u00e7os especializados para constru\u00e7\u00e3o n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "43.99-1-99"}], "qsa": [{"qual": "49-S\u00f3cio-Administrador", "nome": "SAULO LUIZ NASCIMENTO DE SOUZA"}, {"qual": "22-S\u00f3cio", "nome": "LUCIANA PLUVIER DA SILVA DE SOUZA"}], "situacao": "ATIVA", "bairro": "PQ BANDEIRANTES", "logradouro": "R SERAPIAO CALDAS", "numero": "54", "cep": "28.085-160", "municipio": "CAMPOS DOS GOYTACAZES", "porte": "EMPRESA DE PEQUENO PORTE", "abertura": "19/09/2012", "natureza_juridica": "206-2 - Sociedade Empres\u00e1ria Limitada", "fantasia": "S L VIDI COMERCIO E REPRESENTACOES", "cnpj": "17.011.535/0001-60", "ultima_atualizacao": "2020-02-08T00:05:17.031Z", "status": "OK", "tipo": "MATRIZ", "email": "", "efr": "", "motivo_situacao": "", "situacao_especial": "", "data_situacao_especial": "", "capital_social": "300000.00", "extra": {}, "billing": {"free": false, "database": false}}