{"atividade_principal": [{"text": "Agenciamento de espa\u00e7os para publicidade, exceto em ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o", "code": "73.12-2-00"}], "data_situacao": "27/02/2014", "nome": "URBE COMUNICACAO VISUAL EIRELI", "uf": "RJ", "telefone": "(21) 2241-7055", "email": "contato@urbe.art.br", "atividades_secundarias": [{"text": "Edi\u00e7\u00e3o de cadastros, listas e de outros produtos gr\u00e1ficos", "code": "58.19-1-00"}, {"text": "Edi\u00e7\u00e3o integrada \u00e0 impress\u00e3o de cadastros, listas e de outros produtos gr\u00e1ficos", "code": "58.29-8-00"}, {"text": "Impress\u00e3o de material para uso publicit\u00e1rio", "code": "18.13-0-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de jornais e revistas", "code": "47.61-0-02"}], "qsa": [{"qual": "65-Titular Pessoa F\u00edsica Residente ou Domiciliado no Brasil", "nome": "DANIEL CARNEIRO FERREIRA"}], "situacao": "ATIVA", "bairro": "SAMPAIO", "logradouro": "R DO ENGENHO NOVO", "numero": "00303", "cep": "20.961-100", "municipio": "RIO DE JANEIRO", "porte": "MICRO EMPRESA", "abertura": "27/02/2014", "natureza_juridica": "230-5 - Empresa Individual de Responsabilidade Limitada (de Natureza Empres\u00e1ria)", "cnpj": "19.823.654/0001-43", "ultima_atualizacao": "2020-02-07T23:17:45.919Z", "status": "OK", "tipo": "MATRIZ", "fantasia": "", "complemento": "", "efr": "", "motivo_situacao": "", "situacao_especial": "", "data_situacao_especial": "", "capital_social": "550000.00", "extra": {}, "billing": {"free": false, "database": false}}