{"atividade_principal": [{"text": "Aluguel de m\u00e1quinas e equipamentos para constru\u00e7\u00e3o sem operador, exceto andaimes", "code": "77.32-2-01"}], "data_situacao": "15/03/2011", "nome": "RAV COMERCIO SERVICOS & LOCACAO EIRELI", "uf": "RJ", "telefone": "(21) 9980-0998", "atividades_secundarias": [{"text": "Aluguel de equipamentos recreativos e esportivos", "code": "77.21-7-00"}, {"text": "Aluguel de outras m\u00e1quinas e equipamentos comerciais e industriais n\u00e3o especificados anteriormente, sem operador", "code": "77.39-0-99"}, {"text": "Aluguel de palcos, coberturas e outras estruturas de uso tempor\u00e1rio, exceto andaimes", "code": "77.39-0-03"}, {"text": "Atividades de limpeza n\u00e3o especificadas anteriormente", "code": "81.29-0-00"}, {"text": "Atividades de sonoriza\u00e7\u00e3o e de ilumina\u00e7\u00e3o", "code": "90.01-9-06"}, {"text": "Atividades paisag\u00edsticas", "code": "81.30-3-00"}, {"text": "Carga e descarga", "code": "52.12-5-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio a varejo de autom\u00f3veis, camionetas e utilit\u00e1rios novos", "code": "45.11-1-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio a varejo de pe\u00e7as e acess\u00f3rios novos para ve\u00edculos automotores", "code": "45.30-7-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio a varejo de pneum\u00e1ticos e c\u00e2maras-de-ar", "code": "45.30-7-05"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de \u00e1gua mineral", "code": "46.35-4-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de artigos de escrit\u00f3rio e de papelaria", "code": "46.47-8-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de cal\u00e7ados", "code": "46.43-5-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de equipamentos de inform\u00e1tica", "code": "46.51-6-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de instrumentos e materiais para uso m\u00e9dico, cir\u00fargico, hospitalar e de laborat\u00f3rios", "code": "46.45-1-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de m\u00e1quinas, aparelhos e equipamentos para uso agropecu\u00e1rio; partes e pe\u00e7as", "code": "46.61-3-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de materiais de constru\u00e7\u00e3o em geral", "code": "46.79-6-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de roupas e acess\u00f3rios para uso profissional e de seguran\u00e7a do trabalho", "code": "46.42-7-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio por atacado de pe\u00e7as e acess\u00f3rios novos para ve\u00edculos automotores", "code": "45.30-7-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio por atacado de pneum\u00e1ticos e c\u00e2maras-de-ar", "code": "45.30-7-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos de papelaria", "code": "47.61-0-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos do vestu\u00e1rio e acess\u00f3rios", "code": "47.81-4-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de m\u00f3veis", "code": "47.54-7-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista especializado de equipamentos e suprimentos de inform\u00e1tica", "code": "47.51-2-01"}, {"text": "Desenvolvimento de programas de computador sob encomenda", "code": "62.01-5-01"}, {"text": "Instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de sistemas centrais de ar condicionado, de ventila\u00e7\u00e3o e refrigera\u00e7\u00e3o", "code": "43.22-3-02"}, {"text": "Limpeza em pr\u00e9dios e em domic\u00edlios", "code": "81.21-4-00"}, {"text": "Loca\u00e7\u00e3o de autom\u00f3veis sem condutor", "code": "77.11-0-00"}, {"text": "Loca\u00e7\u00e3o de outros meios de transporte n\u00e3o especificados anteriormente, sem condutor", "code": "77.19-5-99"}, {"text": "Manuten\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o de tratores agr\u00edcolas", "code": "33.14-7-12"}, {"text": "Manuten\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o de tratores, exceto agr\u00edcolas", "code": "33.14-7-16"}, {"text": "Montagem e desmontagem de andaimes e outras estruturas tempor\u00e1rias", "code": "43.99-1-02"}, {"text": "Produ\u00e7\u00e3o de espet\u00e1culos de rodeios, vaquejadas e similares", "code": "90.01-9-05"}, {"text": "Produ\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o de eventos esportivos", "code": "93.19-1-01"}, {"text": "Produ\u00e7\u00e3o teatral", "code": "90.01-9-01"}, {"text": "Repara\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos eletroeletr\u00f4nicos de uso pessoal e dom\u00e9stico", "code": "95.21-5-00"}, {"text": "Servi\u00e7o de transporte de passageiros - loca\u00e7\u00e3o de autom\u00f3veis com motorista", "code": "49.23-0-02"}, {"text": "Servi\u00e7os combinados para apoio a edif\u00edcios, exceto condom\u00ednios prediais", "code": "81.11-7-00"}, {"text": "Servi\u00e7os de alimenta\u00e7\u00e3o para eventos e recep\u00e7\u00f5es - buf\u00ea", "code": "56.20-1-02"}, {"text": "Servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica de ve\u00edculos automotores", "code": "45.20-0-01"}, {"text": "Servi\u00e7os de organiza\u00e7\u00e3o de feiras, congressos, exposi\u00e7\u00f5es e festas", "code": "82.30-0-01"}, {"text": "Servi\u00e7os de reboque de ve\u00edculos", "code": "52.29-0-02"}, {"text": "Servi\u00e7os de remo\u00e7\u00e3o de pacientes, exceto os servi\u00e7os m\u00f3veis de atendimento a urg\u00eancias", "code": "86.22-4-00"}, {"text": "Transporte escolar", "code": "49.24-8-00"}, {"text": "Transporte rodovi\u00e1rio coletivo de passageiros, sob regime de fretamento, municipal", "code": "49.29-9-01"}, {"text": "UTI m\u00f3vel", "code": "86.21-6-01"}], "qsa": [{"qual": "65-Titular Pessoa F\u00edsica Residente ou Domiciliado no Brasil", "nome": "MICHELLY DE ALMEIDA CARDIM"}], "situacao": "ATIVA", "bairro": "CAVALEIROS", "logradouro": "R FRANKLIN DELANO ROOSEVELT", "numero": "87", "cep": "27.920-240", "municipio": "MACAE", "porte": "MICRO EMPRESA", "abertura": "15/03/2011", "natureza_juridica": "230-5 - Empresa Individual de Responsabilidade Limitada (de Natureza Empres\u00e1ria)", "fantasia": "R A V COMERCIO SERVICOS & LOCACOES", "cnpj": "21.853.021/0001-20", "ultima_atualizacao": "2020-02-07T23:33:42.593Z", "status": "OK", "tipo": "MATRIZ", "complemento": "", "email": "", "efr": "", "motivo_situacao": "", "situacao_especial": "", "data_situacao_especial": "", "capital_social": "900000.00", "extra": {}, "billing": {"free": false, "database": false}}