{"atividade_principal": [{"text": "Impress\u00e3o de livros, revistas e outras publica\u00e7\u00f5es peri\u00f3dicas", "code": "18.11-3-02"}], "data_situacao": "03/11/2005", "nome": "IMPRENSA OFICIAL DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO", "uf": "RJ", "telefone": "(21) 2717-4141", "email": "secoa@imprensaoficial.rj.gov.br", "atividades_secundarias": [{"text": "Impress\u00e3o de jornais", "code": "18.11-3-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de livros", "code": "47.61-0-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de jornais e revistas", "code": "47.61-0-02"}], "qsa": [{"qual": "10-Diretor", "nome": "ALEXANDRE AUGUSTO GONCALVES"}, {"qual": "10-Diretor", "nome": "JOSE ROBERTO VICENTE CARDOZO"}, {"qual": "10-Diretor", "nome": "HOMERO DE ARAUJO TORRES"}, {"qual": "16-Presidente", "nome": "FRANCISCO LUIZ DO LAGO VIEGAS"}], "situacao": "ATIVA", "bairro": "CENTRO", "logradouro": "R PROFESSOR HEITOR CARRILHO", "numero": "81", "cep": "24.030-230", "municipio": "NITEROI", "porte": "DEMAIS", "abertura": "24/05/1973", "natureza_juridica": "201-1 - Empresa P\u00fablica", "cnpj": "28.542.017/0001-90", "ultima_atualizacao": "2020-02-08T00:41:04.694Z", "status": "OK", "tipo": "MATRIZ", "fantasia": "", "complemento": "", "efr": "", "motivo_situacao": "", "situacao_especial": "", "data_situacao_especial": "", "capital_social": "0.00", "extra": {}, "billing": {"free": false, "database": false}}