{"atividade_principal": [{"text": "Com\u00e9rcio a varejo de autom\u00f3veis, camionetas e utilit\u00e1rios novos", "code": "45.11-1-01"}], "data_situacao": "03/11/2005", "complemento": "96", "nome": "BRACOM VEICULOS E PECAS S/A", "uf": "RJ", "telefone": "(24) 2732-3000", "atividades_secundarias": [{"text": "Servi\u00e7os de lanternagem ou funilaria e pintura de ve\u00edculos automotores", "code": "45.20-0-02"}, {"text": "Servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o el\u00e9trica de ve\u00edculos automotores", "code": "45.20-0-03"}, {"text": "Servi\u00e7os de alinhamento e balanceamento de ve\u00edculos automotores", "code": "45.20-0-04"}, {"text": "Com\u00e9rcio a varejo de autom\u00f3veis, camionetas e utilit\u00e1rios usados", "code": "45.11-1-02"}, {"text": "Servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o mec\u00e2nica de ve\u00edculos automotores", "code": "45.20-0-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio a varejo de pe\u00e7as e acess\u00f3rios novos para ve\u00edculos automotores", "code": "45.30-7-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio a varejo de pneum\u00e1ticos e c\u00e2maras-de-ar", "code": "45.30-7-05"}, {"text": "Atividades de intermedia\u00e7\u00e3o e agenciamento de servi\u00e7os e neg\u00f3cios em geral, exceto imobili\u00e1rios", "code": "74.90-1-04"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de lubrificantes", "code": "47.32-6-00"}, {"text": "Servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o de acess\u00f3rios para ve\u00edculos automotores", "code": "45.20-0-07"}], "qsa": [{"qual": "10-Diretor", "nome": "ELOY JOSE MENDONCA BRAZ"}, {"qual": "10-Diretor", "nome": "JOSE BRAZ NETO"}, {"qual": "10-Diretor", "nome": "JOSE FRANCISCO SOUZA RODRIGUES"}], "situacao": "ATIVA", "bairro": "PARQUE LEOPOLDINA", "logradouro": "R ROCHA LEAO", "numero": "74", "cep": "28.051-170", "municipio": "CAMPOS DOS GOYTACAZES", "porte": "DEMAIS", "abertura": "03/11/1988", "natureza_juridica": "205-4 - Sociedade An\u00f4nima Fechada", "fantasia": "BRACOM CAMPOS", "cnpj": "32.179.822/0001-78", "ultima_atualizacao": "2020-02-07T22:58:16.411Z", "status": "OK", "tipo": "MATRIZ", "email": "", "efr": "", "motivo_situacao": "", "situacao_especial": "", "data_situacao_especial": "", "capital_social": "21510441.00", "extra": {}, "billing": {"free": false, "database": false}}