{"atividade_principal": [{"text": "Com\u00e9rcio varejista especializado de equipamentos de telefonia e comunica\u00e7\u00e3o", "code": "47.52-1-00"}], "data_situacao": "23/12/2000", "complemento": "SOBRADO", "nome": "MACTEL DE MACAE TELEINFORMATICA EIRELI", "uf": "RJ", "telefone": "(22) 2772-6266", "email": "mactel@mactelmacae.com.br", "atividades_secundarias": [{"text": "Com\u00e9rcio varejista especializado de equipamentos e suprimentos de inform\u00e1tica", "code": "47.51-2-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista especializado de pe\u00e7as e acess\u00f3rios para aparelhos eletroeletr\u00f4nicos para uso dom\u00e9stico, exceto inform\u00e1tica e comunica\u00e7\u00e3o", "code": "47.57-1-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de outros artigos de uso pessoal e dom\u00e9stico n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "47.59-8-99"}, {"text": "Promo\u00e7\u00e3o de vendas", "code": "73.19-0-02"}, {"text": "Marketing direto", "code": "73.19-0-03"}, {"text": "Aluguel de m\u00e1quinas e equipamentos para escrit\u00f3rios", "code": "77.33-1-00"}, {"text": "Repara\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de computadores e de equipamentos perif\u00e9ricos", "code": "95.11-8-00"}, {"text": "Repara\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos de comunica\u00e7\u00e3o", "code": "95.12-6-00"}, {"text": "Repara\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos eletroeletr\u00f4nicos de uso pessoal e dom\u00e9stico", "code": "95.21-5-00"}], "qsa": [{"qual": "65-Titular Pessoa F\u00edsica Residente ou Domiciliado no Brasil", "nome": "ANTONIO MARTIUS LEITE GONDIM"}], "situacao": "ATIVA", "bairro": "RIVIERA FLUMINENSE", "logradouro": "AV CARLOS AUGUSTO TINOCO GARCIA", "numero": "1746", "cep": "27.937-590", "municipio": "MACAE", "porte": "MICRO EMPRESA", "abertura": "27/01/1995", "natureza_juridica": "230-5 - Empresa Individual de Responsabilidade Limitada (de Natureza Empres\u00e1ria)", "fantasia": "MACTEL", "cnpj": "39.708.359/0001-53", "ultima_atualizacao": "2020-02-08T00:00:30.754Z", "status": "OK", "tipo": "MATRIZ", "efr": "", "motivo_situacao": "", "situacao_especial": "", "data_situacao_especial": "", "capital_social": "95400.00", "extra": {}, "billing": {"free": false, "database": false}}