{"atividade_principal": [{"text": "Com\u00e9rcio atacadista de m\u00e1quinas, aparelhos e equipamentos para uso odonto-m\u00e9dico-hospitalar; partes e pe\u00e7as", "code": "46.64-8-00"}], "data_situacao": "08/01/2005", "nome": "LABVIX COMERCIO E REPRESENTACAO LTDA", "uf": "ES", "telefone": "(27) 3337-6935", "atividades_secundarias": [{"text": "Com\u00e9rcio atacadista de pr\u00f3teses e artigos de ortopedia", "code": "46.45-1-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de produtos odontol\u00f3gicos", "code": "46.45-1-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de m\u00f3veis e artigos de colchoaria", "code": "46.49-4-04"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de artigos do vestu\u00e1rio e acess\u00f3rios, exceto profissionais e de seguran\u00e7a", "code": "46.42-7-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de equipamentos de inform\u00e1tica", "code": "46.51-6-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista especializado em outros produtos aliment\u00edcios n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "46.37-1-99"}, {"text": "Representantes comerciais e agentes do com\u00e9rcio de mercadorias em geral n\u00e3o especializado", "code": "46.19-2-00"}, {"text": "Manuten\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o de equipamentos e produtos n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "33.19-8-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de produtos de higiene, limpeza e conserva\u00e7\u00e3o domiciliar", "code": "46.49-4-08"}, {"text": "Aluguel de equipamentos cient\u00edficos, m\u00e9dicos e hospitalares, sem operador", "code": "77.39-0-02"}], "qsa": [{"qual": "49-S\u00f3cio-Administrador", "nome": "MARCOS ANTONIO VILELA DE ALMEIDA"}, {"qual": "22-S\u00f3cio", "nome": "ANDRE FELIPE SOUZA DE ALMEIDA"}], "situacao": "ATIVA", "bairro": "FATIMA", "logradouro": "R RUI BARBOSA", "numero": "269", "cep": "29.160-813", "municipio": "SERRA", "porte": "DEMAIS", "abertura": "21/03/1994", "natureza_juridica": "206-2 - Sociedade Empres\u00e1ria Limitada", "cnpj": "39.808.530/0001-04", "ultima_atualizacao": "2020-02-08T00:57:30.844Z", "status": "OK", "tipo": "MATRIZ", "fantasia": "", "complemento": "", "email": "", "efr": "", "motivo_situacao": "", "situacao_especial": "", "data_situacao_especial": "", "capital_social": "1110000.00", "extra": {}, "billing": {"free": false, "database": false}}