{"atividade_principal": [{"text": "Fabrica\u00e7\u00e3o de letras, letreiros e placas de qualquer material, exceto luminosos", "code": "32.99-0-03"}], "data_situacao": "29/01/2005", "nome": "DPP DINAMICA PLACAS E PUBLICIDADE EIRELI", "uf": "RJ", "atividades_secundarias": [{"text": "Fabrica\u00e7\u00e3o de pain\u00e9is e letreiros luminosos", "code": "32.99-0-04"}, {"text": "Instala\u00e7\u00e3o de pain\u00e9is publicit\u00e1rios", "code": "43.29-1-01"}, {"text": "Transporte rodovi\u00e1rio de carga, exceto produtos perigosos e mudan\u00e7as, intermunicipal, interestadual e internacional", "code": "49.30-2-02"}, {"text": "Transporte rodovi\u00e1rio de mudan\u00e7as", "code": "49.30-2-04"}, {"text": "Pintura para sinaliza\u00e7\u00e3o em pistas rodovi\u00e1rias e aeroportos", "code": "42.11-1-02"}, {"text": "Servi\u00e7os de pintura de edif\u00edcios em geral", "code": "43.30-4-04"}, {"text": "Montagem de estruturas met\u00e1licas", "code": "42.92-8-01"}, {"text": "Instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o el\u00e9trica", "code": "43.21-5-00"}, {"text": "Instala\u00e7\u00f5es hidr\u00e1ulicas, sanit\u00e1rias e de g\u00e1s", "code": "43.22-3-01"}, {"text": "Instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de sistemas centrais de ar condicionado, de ventila\u00e7\u00e3o e refrigera\u00e7\u00e3o", "code": "43.22-3-02"}, {"text": "Montagem e instala\u00e7\u00e3o de sistemas e equipamentos de ilumina\u00e7\u00e3o e sinaliza\u00e7\u00e3o em vias p\u00fablicas, portos e aeroportos", "code": "43.29-1-04"}, {"text": "Tratamentos t\u00e9rmicos, ac\u00fasticos ou de vibra\u00e7\u00e3o", "code": "43.29-1-05"}, {"text": "Instala\u00e7\u00e3o de portas, janelas, tetos, divis\u00f3rias e arm\u00e1rios embutidos de qualquer material", "code": "43.30-4-02"}, {"text": "Obras de acabamento em gesso e estuque", "code": "43.30-4-03"}, {"text": "Aplica\u00e7\u00e3o de revestimentos e de resinas em interiores e exteriores", "code": "43.30-4-05"}, {"text": "Outras obras de acabamento da constru\u00e7\u00e3o", "code": "43.30-4-99"}], "qsa": [{"qual": "65-Titular Pessoa F\u00edsica Residente ou Domiciliado no Brasil", "nome": "ANDREA ABRAAO DE ARAGAO FERNANDES"}], "situacao": "ATIVA", "bairro": "VIGARIO GERAL", "logradouro": "R GREGORIO DE MATOS", "numero": "449", "cep": "21.240-670", "municipio": "RIO DE JANEIRO", "porte": "EMPRESA DE PEQUENO PORTE", "abertura": "29/04/1992", "natureza_juridica": "230-5 - Empresa Individual de Responsabilidade Limitada (de Natureza Empres\u00e1ria)", "fantasia": "DINAMICA - COMUNICACAO VISUAL", "cnpj": "40.439.127/0001-26", "ultima_atualizacao": "2020-02-07T23:55:20.141Z", "status": "OK", "tipo": "MATRIZ", "complemento": "", "email": "", "telefone": "", "efr": "", "motivo_situacao": "", "situacao_especial": "", "data_situacao_especial": "", "capital_social": "1000000.00", "extra": {}, "billing": {"free": false, "database": false}}