{"atividade_principal": [{"text": "Fabrica\u00e7\u00e3o de autom\u00f3veis, camionetas e utilit\u00e1rios", "code": "29.10-7-01"}], "data_situacao": "03/11/2005", "complemento": "KM 23,5 ALA 17", "nome": "VOLKSWAGEN DO BRASIL INDUSTRIA DE VEICULOS AUTOMOTORES LTDA", "uf": "SP", "telefone": "(11) 4347-5212", "atividades_secundarias": [{"text": "Consultoria em tecnologia da informa\u00e7\u00e3o", "code": "62.04-0-00"}], "qsa": [{"qual": "37-S\u00f3cio Pessoa Jur\u00eddica Domiciliado no Exterior", "pais_origem": "LUXEMBURGO", "nome_rep_legal": "ROGERIO LUIZ GUIDUGLI VARGA", "qual_rep_legal": "17-Procurador", "nome": "VOLKSWAGEN FINANCE LUXEMBURG S.A."}, {"qual": "05-Administrador", "nome": "ANTONIO AFONSO REYNAUD DE MELO PIRES"}, {"qual": "37-S\u00f3cio Pessoa Jur\u00eddica Domiciliado no Exterior", "pais_origem": "PA\u00cdSES BAIXOS (HOLANDA)", "nome_rep_legal": "ANA PAULA DE FIGUEIREDO PINHEIRO", "qual_rep_legal": "17-Procurador", "nome": "VOLKSWAGEN INTERNATIONAL FINANCE N V"}, {"qual": "05-Administrador", "nome": "PABLO ROMAN DI SI"}, {"qual": "05-Administrador", "nome": "MARCELLUS PUIG"}, {"qual": "05-Administrador", "nome": "OLIVER SCHMIDT"}, {"qual": "05-Administrador", "nome": "MARKUS KLEIMANN"}], "situacao": "ATIVA", "bairro": "DEMARCHI", "logradouro": "EST MARGINAL DA VIA ANCHIETA", "numero": "S/N", "cep": "09.823-901", "municipio": "SAO BERNARDO DO CAMPO", "porte": "DEMAIS", "abertura": "14/08/1967", "natureza_juridica": "206-2 - Sociedade Empres\u00e1ria Limitada", "cnpj": "59.104.422/0001-50", "ultima_atualizacao": "2020-02-07T23:51:51.487Z", "status": "OK", "tipo": "MATRIZ", "fantasia": "", "email": "", "efr": "", "motivo_situacao": "", "situacao_especial": "", "data_situacao_especial": "", "capital_social": "14874699274.00", "extra": {}, "billing": {"free": false, "database": false}}