{"atividade_principal": [{"text": "Com\u00e9rcio varejista de m\u00f3veis", "code": "47.54-7-01"}], "data_situacao": "14/11/2014", "complemento": "SALA: 01;", "nome": "ESCRITA COMERCIO DE MOVEIS EIRELI", "uf": "RJ", "telefone": "(22) 2764-2420/ (22) 3324-9347", "email": "escritamoveis.escritorio@gmail.com", "atividades_secundarias": [{"text": "Com\u00e9rcio varejista de material el\u00e9trico", "code": "47.42-3-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de produtos saneantes domissanit\u00e1rios", "code": "47.89-0-05"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos de papelaria", "code": "47.61-0-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista especializado de instrumentos musicais e acess\u00f3rios", "code": "47.56-3-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de materiais de constru\u00e7\u00e3o n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "47.44-0-05"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos do vestu\u00e1rio e acess\u00f3rios", "code": "47.81-4-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista especializado de eletrodom\u00e9sticos e equipamentos de \u00e1udio e v\u00eddeo", "code": "47.53-9-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de materiais de constru\u00e7\u00e3o em geral", "code": "47.44-0-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista especializado de equipamentos e suprimentos de inform\u00e1tica", "code": "47.51-2-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista especializado de equipamentos de telefonia e comunica\u00e7\u00e3o", "code": "47.52-1-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos m\u00e9dicos e ortop\u00e9dicos", "code": "47.73-3-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de cosm\u00e9ticos, produtos de perfumaria e de higiene pessoal", "code": "47.72-5-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos fotogr\u00e1ficos e para filmagem", "code": "47.89-0-08"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de brinquedos e artigos recreativos", "code": "47.63-6-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de outros produtos n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "47.89-0-99"}, {"text": "Instala\u00e7\u00e3o de portas, janelas, tetos, divis\u00f3rias e arm\u00e1rios embutidos de qualquer material", "code": "43.30-4-02"}, {"text": "Instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de sistemas centrais de ar condicionado, de ventila\u00e7\u00e3o e refrigera\u00e7\u00e3o", "code": "43.22-3-02"}, {"text": "Servi\u00e7os combinados para apoio a edif\u00edcios, exceto condom\u00ednios prediais", "code": "81.11-7-00"}, {"text": "Repara\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos eletroeletr\u00f4nicos de uso pessoal e dom\u00e9stico", "code": "95.21-5-00"}, {"text": "Transporte rodovi\u00e1rio de carga, exceto produtos perigosos e mudan\u00e7as, intermunicipal, interestadual e internacional", "code": "49.30-2-02"}, {"text": "Transporte rodovi\u00e1rio de carga, exceto produtos perigosos e mudan\u00e7as, municipal.", "code": "49.30-2-01"}, {"text": "Repara\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de computadores e de equipamentos perif\u00e9ricos", "code": "95.11-8-00"}, {"text": "Repara\u00e7\u00e3o de artigos do mobili\u00e1rio", "code": "95.29-1-05"}, {"text": "Aluguel de m\u00f3veis, utens\u00edlios e aparelhos de uso dom\u00e9stico e pessoal; instrumentos musicais", "code": "77.29-2-02"}], "qsa": [{"qual": "65-Titular Pessoa F\u00edsica Residente ou Domiciliado no Brasil", "nome": "CARLOS AUGUSTO DE JESUS DA SILVA"}], "situacao": "ATIVA", "bairro": "NOVO RIO DAS OSTRAS", "logradouro": "AL CASIMIRO DE ABREU", "numero": "292", "cep": "28.893-449", "municipio": "RIO DAS OSTRAS", "porte": "MICRO EMPRESA", "abertura": "14/11/2014", "natureza_juridica": "230-5 - Empresa Individual de Responsabilidade Limitada (de Natureza Empres\u00e1ria)", "fantasia": "ESCRITA", "cnpj": "21.416.517/0001-36", "ultima_atualizacao": "2020-02-08T04:29:42.597Z", "status": "OK", "tipo": "MATRIZ", "efr": "", "motivo_situacao": "", "situacao_especial": "", "data_situacao_especial": "", "capital_social": "80000.00", "extra": {}, "billing": {"free": false, "database": true}}