{"atividade_principal": [{"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos m\u00e9dicos e ortop\u00e9dicos", "code": "47.73-3-00"}], "data_situacao": "05/09/2016", "complemento": "SALA 1102 PARTE", "nome": "CH EQUIPAMENTOS EIRELI", "uf": "RJ", "telefone": "(21) 2464-5247", "email": "gfccontabil@gmail.com", "atividades_secundarias": [{"text": "Aluguel de equipamentos cient\u00edficos, m\u00e9dicos e hospitalares, sem operador", "code": "77.39-0-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista especializado de eletrodom\u00e9sticos e equipamentos de \u00e1udio e v\u00eddeo", "code": "47.53-9-00"}, {"text": "Manuten\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o de aparelhos eletrom\u00e9dicos e eletroterap\u00eauticos e equipamentos de irradia\u00e7\u00e3o", "code": "33.12-1-03"}, {"text": "Outros representantes comerciais e agentes do com\u00e9rcio especializado em produtos n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "46.18-4-99"}], "qsa": [{"qual": "65-Titular Pessoa F\u00edsica Residente ou Domiciliado no Brasil", "nome": "CAROLINA AUGUSTA DA COSTA HOMEM"}], "situacao": "ATIVA", "bairro": "SAUDE", "logradouro": "R SACADURA CABRAL", "numero": "81", "cep": "20.081-261", "municipio": "RIO DE JANEIRO", "porte": "MICRO EMPRESA", "abertura": "05/09/2016", "natureza_juridica": "230-5 - Empresa Individual de Responsabilidade Limitada (de Natureza Empres\u00e1ria)", "cnpj": "26.117.156/0001-40", "ultima_atualizacao": "2020-02-08T20:18:14.617Z", "status": "OK", "tipo": "MATRIZ", "fantasia": "", "efr": "", "motivo_situacao": "", "situacao_especial": "", "data_situacao_especial": "", "capital_social": "88000.00", "extra": {}, "billing": {"free": false, "database": false}}