{"atividade_principal": [{"text": "Com\u00e9rcio atacadista de medicamentos e drogas de uso humano", "code": "46.44-3-01"}], "data_situacao": "13/10/2016", "complemento": "QUADRA4 LOTE 5", "nome": "CALABRIA COMERCIO E SERVICOS EIRELI", "uf": "RJ", "telefone": "(21) 6754-0903/ (21) 9675-4090", "email": "calabriacomserv@gmail.com", "atividades_secundarias": [{"text": "Impress\u00e3o de material para uso publicit\u00e1rio", "code": "18.13-0-01"}, {"text": "Servi\u00e7os de acabamentos gr\u00e1ficos, exceto encaderna\u00e7\u00e3o e plastifica\u00e7\u00e3o", "code": "18.22-9-99"}, {"text": "Manuten\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o de equipamentos e produtos n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "33.19-8-00"}, {"text": "Instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de sistemas centrais de ar condicionado, de ventila\u00e7\u00e3o e refrigera\u00e7\u00e3o", "code": "43.22-3-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de \u00e1gua mineral", "code": "46.35-4-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de produtos aliment\u00edcios em geral", "code": "46.39-7-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de artigos de cama, mesa e banho", "code": "46.41-9-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de artigos de armarinho", "code": "46.41-9-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de roupas e acess\u00f3rios para uso profissional e de seguran\u00e7a do trabalho", "code": "46.42-7-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de cal\u00e7ados", "code": "46.43-5-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de instrumentos e materiais para uso m\u00e9dico, cir\u00fargico, hospitalar e de laborat\u00f3rios", "code": "46.45-1-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de produtos odontol\u00f3gicos", "code": "46.45-1-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de cosm\u00e9ticos e produtos de perfumaria", "code": "46.46-0-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de produtos de higiene pessoal", "code": "46.46-0-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de artigos de escrit\u00f3rio e de papelaria", "code": "46.47-8-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de equipamentos el\u00e9tricos de uso pessoal e dom\u00e9stico", "code": "46.49-4-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de aparelhos eletr\u00f4nicos de uso pessoal e dom\u00e9stico", "code": "46.49-4-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de m\u00f3veis e artigos de colchoaria", "code": "46.49-4-04"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de produtos de higiene, limpeza e conserva\u00e7\u00e3o domiciliar", "code": "46.49-4-08"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de produtos de higiene, limpeza e conserva\u00e7\u00e3o domiciliar, com atividade de fracionamento e acondicionamento associada", "code": "46.49-4-09"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de outros equipamentos e artigos de uso pessoal e dom\u00e9stico n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "46.49-4-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de equipamentos de inform\u00e1tica", "code": "46.51-6-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de suprimentos para inform\u00e1tica", "code": "46.51-6-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de componentes eletr\u00f4nicos e equipamentos de telefonia e comunica\u00e7\u00e3o", "code": "46.52-4-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de M\u00e1quinas e equipamentos para uso industrial; partes e pe\u00e7as", "code": "46.63-0-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de m\u00e1quinas, aparelhos e equipamentos para uso odonto-m\u00e9dico-hospitalar; partes e pe\u00e7as", "code": "46.64-8-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de m\u00e1quinas e equipamentos para uso comercial; partes e pe\u00e7as", "code": "46.65-6-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de bombas e compressores; partes e pe\u00e7as", "code": "46.69-9-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de outras m\u00e1quinas e equipamentos n\u00e3o especificados anteriormente; partes e pe\u00e7as", "code": "46.69-9-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de material el\u00e9trico", "code": "46.73-7-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de embalagens", "code": "46.86-9-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de produtos saneantes domissanit\u00e1rios", "code": "47.89-0-05"}, {"text": "Edi\u00e7\u00e3o de jornais n\u00e3o di\u00e1rios", "code": "58.12-3-02"}, {"text": "Edi\u00e7\u00e3o de revistas", "code": "58.13-1-00"}, {"text": "Edi\u00e7\u00e3o de cadastros, listas e de outros produtos gr\u00e1ficos", "code": "58.19-1-00"}, {"text": "Edi\u00e7\u00e3o integrada \u00e0 impress\u00e3o de jornais di\u00e1rios", "code": "58.22-1-01"}, {"text": "Edi\u00e7\u00e3o integrada \u00e0 impress\u00e3o de jornais n\u00e3o di\u00e1rios", "code": "58.22-1-02"}, {"text": "Edi\u00e7\u00e3o integrada \u00e0 impress\u00e3o de revistas", "code": "58.23-9-00"}, {"text": "Edi\u00e7\u00e3o integrada \u00e0 impress\u00e3o de cadastros, listas e de outros produtos gr\u00e1ficos", "code": "58.29-8-00"}, {"text": "Loca\u00e7\u00e3o de autom\u00f3veis sem condutor", "code": "77.11-0-00"}, {"text": "Aluguel de m\u00e1quinas e equipamentos para escrit\u00f3rios", "code": "77.33-1-00"}, {"text": "Aluguel de equipamentos cient\u00edficos, m\u00e9dicos e hospitalares, sem operador", "code": "77.39-0-02"}, {"text": "Aluguel de palcos, coberturas e outras estruturas de uso tempor\u00e1rio, exceto andaimes", "code": "77.39-0-03"}, {"text": "Aluguel de outras m\u00e1quinas e equipamentos comerciais e industriais n\u00e3o especificados anteriormente, sem operador", "code": "77.39-0-99"}, {"text": "Atividades de monitoramento de sistemas de seguran\u00e7a eletr\u00f4nico", "code": "80.20-0-01"}, {"text": "Servi\u00e7os combinados para apoio a edif\u00edcios, exceto condom\u00ednios prediais", "code": "81.11-7-00"}, {"text": "Limpeza em pr\u00e9dios e em domic\u00edlios", "code": "81.21-4-00"}, {"text": "Imuniza\u00e7\u00e3o e controle de pragas urbanas", "code": "81.22-2-00"}, {"text": "Atividades de limpeza n\u00e3o especificadas anteriormente", "code": "81.29-0-00"}], "qsa": [{"qual": "65-Titular Pessoa F\u00edsica Residente ou Domiciliado no Brasil", "nome": "GUSTAVO BRAGA PINHEIRO"}], "situacao": "ATIVA", "bairro": "CENTRO", "logradouro": "R JOSE DO PATROCINIO", "numero": "374", "cep": "26.520-320", "municipio": "NILOPOLIS", "porte": "MICRO EMPRESA", "abertura": "13/10/2016", "natureza_juridica": "230-5 - Empresa Individual de Responsabilidade Limitada (de Natureza Empres\u00e1ria)", "fantasia": "CALABRIA", "cnpj": "26.344.237/0001-83", "ultima_atualizacao": "2020-02-08T20:05:31.872Z", "status": "OK", "tipo": "MATRIZ", "efr": "", "motivo_situacao": "", "situacao_especial": "", "data_situacao_especial": "", "capital_social": "100000.00", "extra": {}, "billing": {"free": false, "database": false}}