{"atividade_principal": [{"text": "Com\u00e9rcio varejista especializado de equipamentos e suprimentos de inform\u00e1tica", "code": "47.51-2-01"}], "data_situacao": "09/12/2016", "complemento": "SALA 312 BLOCO 2", "nome": "CURTY CARVALHAL COMERCIO E SERVICOS EIRELI", "uf": "RJ", "telefone": "(21) 7273-7733", "atividades_secundarias": [{"text": "Manuten\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o de equipamentos e produtos n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "33.19-8-00"}, {"text": "Constru\u00e7\u00e3o de edif\u00edcios", "code": "41.20-4-00"}, {"text": "Outras obras de engenharia civil n\u00e3o especificadas anteriormente", "code": "42.99-5-99"}, {"text": "Instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de sistemas centrais de ar condicionado, de ventila\u00e7\u00e3o e refrigera\u00e7\u00e3o", "code": "43.22-3-02"}, {"text": "Obras de funda\u00e7\u00f5es", "code": "43.91-6-00"}, {"text": "Administra\u00e7\u00e3o de obras", "code": "43.99-1-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio a varejo de autom\u00f3veis, camionetas e utilit\u00e1rios novos", "code": "45.11-1-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de m\u00f3veis e artigos de colchoaria", "code": "46.49-4-04"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de equipamentos de inform\u00e1tica", "code": "46.51-6-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de materiais hidr\u00e1ulicos", "code": "47.44-0-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos do vestu\u00e1rio e acess\u00f3rios", "code": "47.81-4-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de produtos saneantes domissanit\u00e1rios", "code": "47.89-0-05"}, {"text": "Desenvolvimento e licenciamento de programas de computador customiz\u00e1veis", "code": "62.02-3-00"}, {"text": "Desenvolvimento e licenciamento de programas de computador n\u00e3o-customiz\u00e1veis", "code": "62.03-1-00"}, {"text": "Loca\u00e7\u00e3o de autom\u00f3veis sem condutor", "code": "77.11-0-00"}, {"text": "Loca\u00e7\u00e3o de outros meios de transporte n\u00e3o especificados anteriormente, sem condutor", "code": "77.19-5-99"}, {"text": "Aluguel de m\u00f3veis, utens\u00edlios e aparelhos de uso dom\u00e9stico e pessoal; instrumentos musicais", "code": "77.29-2-02"}, {"text": "Aluguel de m\u00e1quinas e equipamentos para escrit\u00f3rios", "code": "77.33-1-00"}, {"text": "Atividades paisag\u00edsticas", "code": "81.30-3-00"}, {"text": "Repara\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos eletroeletr\u00f4nicos de uso pessoal e dom\u00e9stico", "code": "95.21-5-00"}], "qsa": [{"qual": "65-Titular Pessoa F\u00edsica Residente ou Domiciliado no Brasil", "nome": "EDUARDO CURTY CARVALHAL"}], "situacao": "ATIVA", "bairro": "FONSECA", "logradouro": "AL SAO BOAVENTURA", "numero": "540", "cep": "24.120-191", "municipio": "NITEROI", "porte": "MICRO EMPRESA", "abertura": "09/12/2016", "natureza_juridica": "230-5 - Empresa Individual de Responsabilidade Limitada (de Natureza Empres\u00e1ria)", "cnpj": "26.701.090/0001-31", "ultima_atualizacao": "2020-02-08T19:54:44.368Z", "status": "OK", "tipo": "MATRIZ", "fantasia": "", "email": "", "efr": "", "motivo_situacao": "", "situacao_especial": "", "data_situacao_especial": "", "capital_social": "800000.00", "extra": {}, "billing": {"free": false, "database": false}}