{"atividade_principal": [{"text": "Com\u00e9rcio varejista de m\u00f3veis", "code": "47.54-7-01"}], "data_situacao": "24/10/2018", "nome": "CAMPOS MULTICOMERCIAL EIRELI", "uf": "RJ", "telefone": "(22) 9859-2104", "atividades_secundarias": [{"text": "Com\u00e9rcio a varejo de autom\u00f3veis, camionetas e utilit\u00e1rios usados", "code": "45.11-1-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio a varejo de pe\u00e7as e acess\u00f3rios novos para ve\u00edculos automotores", "code": "45.30-7-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio a varejo de pneum\u00e1ticos e c\u00e2maras-de-ar", "code": "45.30-7-05"}, {"text": "Com\u00e9rcio atacadista de roupas e acess\u00f3rios para uso profissional e de seguran\u00e7a do trabalho", "code": "46.42-7-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de hortifrutigranjeiros", "code": "47.24-5-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de produtos aliment\u00edcios em geral ou especializado em produtos aliment\u00edcios n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "47.29-6-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de ferragens e ferramentas", "code": "47.44-0-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de materiais de constru\u00e7\u00e3o em geral", "code": "47.44-0-99"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista especializado de equipamentos e suprimentos de inform\u00e1tica", "code": "47.51-2-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista especializado de eletrodom\u00e9sticos e equipamentos de \u00e1udio e v\u00eddeo", "code": "47.53-9-00"}, {"text": "Comercio varejista de artigos de cama, mesa e banho", "code": "47.55-5-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos esportivos", "code": "47.63-6-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de cosm\u00e9ticos, produtos de perfumaria e de higiene pessoal", "code": "47.72-5-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de cal\u00e7ados", "code": "47.82-2-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos de relojoaria", "code": "47.83-1-02"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de suvenires, bijuterias e artesanatos", "code": "47.89-0-01"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de objetos de arte", "code": "47.89-0-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de equipamentos para escrit\u00f3rio", "code": "47.89-0-07"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de outros produtos n\u00e3o especificados anteriormente", "code": "47.89-0-99"}], "qsa": [{"qual": "65-Titular Pessoa F\u00edsica Residente ou Domiciliado no Brasil", "nome": "EDSON TAVARES DE FREITAS"}], "situacao": "ATIVA", "bairro": "CENTRO", "logradouro": "R SALDANHA MARINHO", "numero": "168", "cep": "28.010-271", "municipio": "CAMPOS DOS GOYTACAZES", "porte": "MICRO EMPRESA", "abertura": "24/10/2018", "natureza_juridica": "230-5 - Empresa Individual de Responsabilidade Limitada (de Natureza Empres\u00e1ria)", "cnpj": "31.849.774/0001-15", "ultima_atualizacao": "2020-02-08T20:40:54.288Z", "status": "OK", "tipo": "MATRIZ", "fantasia": "", "complemento": "", "email": "", "efr": "", "motivo_situacao": "", "situacao_especial": "", "data_situacao_especial": "", "capital_social": "96000.00", "extra": {}, "billing": {"free": false, "database": false}}