{"atividade_principal": [{"text": "Atividades de fonoaudiologia", "code": "86.50-0-06"}], "data_situacao": "24/10/2018", "complemento": "SAL 232 247", "nome": "CENTRO DE FONOAUDIOLOGIA DRA LUCIANA REIS EIRELI", "uf": "RJ", "telefone": "(21) 2539-5032", "atividades_secundarias": [{"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos m\u00e9dicos e ortop\u00e9dicos", "code": "47.73-3-00"}, {"text": "Atividade m\u00e9dica ambulatorial com recursos para realiza\u00e7\u00e3o de exames complementares", "code": "86.30-5-02"}, {"text": "Atividade m\u00e9dica ambulatorial restrita a consultas", "code": "86.30-5-03"}], "qsa": [{"qual": "65-Titular Pessoa F\u00edsica Residente ou Domiciliado no Brasil", "nome": "LUCIANA DE ALMEIDA MOREIRA REIS"}], "situacao": "ATIVA", "bairro": "RECREIO DOS BANDEIRANTES", "logradouro": "AV DAS AMERICAS", "numero": "15700", "cep": "22.790-704", "municipio": "RIO DE JANEIRO", "porte": "EMPRESA DE PEQUENO PORTE", "abertura": "24/10/2018", "natureza_juridica": "230-5 - Empresa Individual de Responsabilidade Limitada (de Natureza Empres\u00e1ria)", "cnpj": "31.852.291/0001-70", "ultima_atualizacao": "2020-02-08T20:52:49.182Z", "status": "OK", "tipo": "MATRIZ", "fantasia": "", "email": "", "efr": "", "motivo_situacao": "", "situacao_especial": "", "data_situacao_especial": "", "capital_social": "95400.00", "extra": {}, "billing": {"free": false, "database": false}}