{"atividade_principal": [{"text": "Instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o el\u00e9trica", "code": "43.21-5-00"}], "data_situacao": "03/11/2005", "nome": "STME MANUTENCAO E MONTAGENS LTDA", "uf": "RJ", "telefone": "(24) 7627-859", "email": "stme@stme.com.br", "atividades_secundarias": [{"text": "Servi\u00e7os de pintura de edif\u00edcios em geral", "code": "43.30-4-04"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de ferragens e ferramentas", "code": "47.44-0-01"}, {"text": "Fabrica\u00e7\u00e3o de artigos de serralheria, exceto esquadrias", "code": "25.42-0-00"}, {"text": "Montagem e instala\u00e7\u00e3o de sistemas e equipamentos de ilumina\u00e7\u00e3o e sinaliza\u00e7\u00e3o em vias p\u00fablicas, portos e aeroportos", "code": "43.29-1-04"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de artigos de ilumina\u00e7\u00e3o", "code": "47.54-7-03"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de material el\u00e9trico", "code": "47.42-3-00"}, {"text": "Com\u00e9rcio varejista de materiais hidr\u00e1ulicos", "code": "47.44-0-03"}, {"text": "Instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de sistemas centrais de ar condicionado, de ventila\u00e7\u00e3o e refrigera\u00e7\u00e3o", "code": "43.22-3-02"}, {"text": "Instala\u00e7\u00f5es hidr\u00e1ulicas, sanit\u00e1rias e de g\u00e1s", "code": "43.22-3-01"}, {"text": "Obras de montagem industrial", "code": "42.92-8-02"}, {"text": "Fabrica\u00e7\u00e3o de aparelhos e equipamentos para distribui\u00e7\u00e3o e controle de energia el\u00e9trica", "code": "27.31-7-00"}, {"text": "Manuten\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o de equipamentos hidr\u00e1ulicos e pneum\u00e1ticos, exceto v\u00e1lvulas", "code": "33.14-7-02"}, {"text": "Montagem de estruturas met\u00e1licas", "code": "42.92-8-01"}, {"text": "Instala\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas e equipamentos industriais", "code": "33.21-0-00"}, {"text": "Aluguel de outras m\u00e1quinas e equipamentos comerciais e industriais n\u00e3o especificados anteriormente, sem operador", "code": "77.39-0-99"}], "qsa": [{"qual": "49-S\u00f3cio-Administrador", "nome": "DEJAIR CARNEIRO ALVES"}, {"qual": "22-S\u00f3cio", "nome": "CLAUDIA RIBEIRO ALVES"}, {"qual": "22-S\u00f3cio", "nome": "PAULO MARCOS DO CARMO SILVA"}], "situacao": "ATIVA", "bairro": "PARQUE AEROPORTO", "logradouro": "AV DOUTOR GERALDO MENECUCCI DE OLIVEIRA", "numero": "51", "cep": "27.950-510", "municipio": "MACAE", "porte": "EMPRESA DE PEQUENO PORTE", "abertura": "04/05/1989", "natureza_juridica": "206-2 - Sociedade Empres\u00e1ria Limitada", "cnpj": "32.343.113/0001-86", "ultima_atualizacao": "2020-02-08T20:36:43.079Z", "status": "OK", "tipo": "MATRIZ", "fantasia": "", "complemento": "", "efr": "", "motivo_situacao": "", "situacao_especial": "", "data_situacao_especial": "", "capital_social": "150000.00", "extra": {}, "billing": {"free": false, "database": false}}